+62 whatsapp 煩到仆街

有冇師兄有解決辦法？

得罪咗邊個

係咪中左毒

冇啦，我個人咁好，好洗好用，冇乜得罪人

用唔同電話號碼係咁打比你咁癲

係，如果唔係返工要用whatsapp，我即刻del 撚左佢

有冇試過聽咗會點

尋晚接左一個視象，係一個男人黎

我block撚左好多啦，不過冇用

有冇問吓佢搵你做咩

Gay

冇呀，個樣係印尼阿叔咁，好似想對住我打飛機✈️

係，我個電話可以俾人擺左上咸網，title係免費雞

下次可唔可以錄埋片我好想睇

屌，有冇人俾到個solution我，你地淨係抽水

又黎

試下去印尼google search自己電話號碼

樓主唔方係咩好人

嘩，我雖然好少主動做好事，但係我冇做過壞事囉

見到阿婆有冇想佢地死再攞曬佢啲錢？